今晚又自己一個喊（7）

最早的我們

lm

明明大家係同一個地方，點解距離咁遠

我都想買，但9600有d貴...

識買一定買白色
又pure又true

[member]咩文匯
apple叫佢pacific blue懶有型[/member］

利申 唔識

m$ flight simulator頂住當先啦

條友真係唔識wo

我于毒呀

認真左...

洗唔甩了，大家對我嘅印象差左了

唔餓嘅咩？

追戲追到唔餓
今晚食人肉?

最緊要人冇事，咁先做到世界第一

我都get唔到

我好似知道左d野

搵條熱毛巾敷下，舒服好多

所以我地唔想死嘅話，就要覆曬奶醬多d po

之後再拎去烘底

馬卡龍好撚甜，唔知有咩好食...
甜品黎講應該得千層蛋糕同西米露/芒果/桃/荔枝...係好食
同埋仙草凍

屌那星，一係hea到pk，一係d project同時間一齊上
葉問都打唔過啦
返到屋企都要繼續做，得返坐車時間先覆到下po

咁高級...
我是但搵張廢紙寫底就算

好撚尷尬...

係，唔好搞我後面

所以叫青豆
會愈來愈青
會愈來愈精
會愈來愈晴
會愈來愈ching

你終於返黎啦

我係新會員

今日好似好好咁wo

Hello記記 今日有咩搞作呢

有嘢做嘅時候總係特別想睇書

應該都係

滴眼藥水好恐怖

大愈大，興趣愈少
上連登覆下po已經係我最快樂嘅事了

其實來來去去得個幾丁友係到

夠晒啦
粒u 痾

好似好細食?